22歲女荃灣寓所昏迷 母發現已太遲

荃灣梨木樹邨樂樹樓一名22歲女子早上近8時被母親發現，昏迷在寓所內。警方及救護員接報到場，女事主已昏迷不醒，送院搶救後，證實死亡。據悉，女子有身體病紀錄。警方相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定

精神病定身體病

死前唔益下連登仔